Karrasky moisa perris herra poolt om weel Sarwa Mihklile nink Jako Pitre Jakobile mannitsetu et nemma peawa oma maija sel Jürri päiwal 1865 käest ärra andma, sest et na müüdo ommawa. Jako Pitre Jako  om ülles andmist wasta wõtno, ent Sarwa Mihkel pallup Protokole wälla.
Jaan Pollov annap teada omma poole tallo mehhele et to tullewa kewwadw ommast poolest Tiggase maijast wallale saap.
